民主黨議員：「結束一黨專政！！」

嗌左未

成晩流流長

民主黨班議員冇可能一次口號都唔嗌卦